已讀不回一次直接block

再見

既然你咁高鬥我都係唔好煩住你 我搵其他人啦係咁先

啱啱吹緊頭㩒開咗唔得閒覆咋
俾次機會

你吹咩頭吹十幾個鐘呀？都已經畀晒位你講野都係要已讀我，現實見到面又要搵我，OK我知襯你唔起，咁我走先

block你 冇人留你

走羅 柒頭 明唔彩你 吹咩

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

樓主無改錯名